九月開學，遊行集會就要停啦～

因為手足見班狗日日OT咁辛苦

點都要幫吓手

接佢仔女放學

我就唔信唔會落單
不過你知啦，啲書簿咁重，小朋友都孭到好辛苦
我已經入定大量麻包袋
幫手袋書，推落樓梯呀，踢入車尾箱都方便啲

謹記
可能小朋友啱啱開學，會好緊張
會以為我哋係壞人
所以帶咗報警器，有電擊

所以義工手足一定要戴膠手套同厚內衣
一開始揀啲小學生接，熟習吓先

92開學
接佢放學

香港加油！

試下找不同？

校門勇武都唔割

100% matched

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推，好撚嬲

正式宣布黨鐵向全香港人宣戰

自己犯撚晒法
之後叫人守法

喂！
天下間有無咁便宜嘅事呀！